香港黎計..最多衰強姦嘅職業係咪警察？

耐唔耐就一單咁

你唔好亂講野 警察係唔會強姦人既

警察叔叔一定係好人

你地成日屈警察到底有咩居心 我未聽過警察強姦人

阿sir做野唔洗你教

係寵幸

你係都要將犯罪者的職業拿出黎講，咁都冇野好講